====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ■
No features found.

2. Sentence: Des lieux et des liens , politique du territoire à l ' heure de la mondialisation
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

